歐洲人擺脫迷信基督係因為黑死病見到神嘅無能，香港人唯一機會免疫中國文化係武漢肺炎

佛教徒去福慧精舍就係相信
祈佛可以身體健康
一但發現祈佛反而害死自己
就唔會再有人福慧精舍祈佛